[有圖]Samsung Note 2 lte 變左磚

有冇巴打知點搞?

推

咩年代
買過部機啦

Mon都唔着

LOAD左幾耐? 正常刷system 係耐d 架喎

load左半粒鐘都攪唔點

卡左係開機畫面

等多陣 如果真係無反應可能個rom有問題
將所有野flash返原廠就無事

點樣flash返原廠？

你張圖唔係FLASH 緊原廠ROM咩

我都唔知係咪原廠ROM
我用左上面條link down

如果flash 番原廠ROM都卡死/唔得
咁係咪姐係冇得救?

同埋recovery有冇用?

有冇試過flash CM rom

你係肯定你個部係N7105?

肯定

冇，唔知咩黎

我依家down緊原廠rom落黎

下載呢個ROM, 呢個係你部機最新版個ROM

我建議係首先入Recovery reset左部機一次, 但唔好reboot入去

然後熄機再入download mode 刷呢個新firmware

Down左版本

下載緊

我手機原本版本係4.3
依家下載緊4.4.2
我知道降低版本會瀨野